橄欖凍，有無清想組團去上環食拉麵？！

聽講有間夜更有條日本妹駐場，有無清想去試試佢

咪ff啦

真㗎死淫絲

我係上環返工，邊間 等我去睇下

咪再叫我淫絲

Pm咗你

你係喎

傻西
扮狗叫咪俾tg你

WhatsApp咗你

驚驚

知驚喇咩

點解個個都叫我淫絲

好多人叫？證明你淫到出面

唔好咸拉

有朱凌凌之後收斂左

依個人唔要你？